洗車用品

大家會用邊隻洗車精架？同埋大約幾耐會幫架車洗一次白白呢

2-3日就會洗

chemical guy, 呢度有汽車用品post

美光洗車皂
兩三個月洗一次
日日用車